根本連登仔係泛民養既狗嚟

根本老衲-係連登仔養嘅狗嚟

老翼認同
不過論據呢?

老衲話係就係，毋需證據

老衲-係狗都係同樣道理

專用黎咬黃毓民

好撚明顯啦！
版主LIKLN post親都係毒果、立場、眾新聞的時評，又每日洗版post D100同劉無良的城寨

又唔撚見佢post下毓民踩場、毓民踢爆、癲狗日報、啤梨晚報？

即使連登有既定立場，版主LIKLN都要做下樣扮持平啦

咪撚燒埋我嗰份呀你老母

港獨狗都係泛民養

老衲-係東亞病狗
block鳩咗我唔撚敢應

邊有講錯先 今次

今次係純粹想撚老衲-

秒到蚋dee無聲出